［連中三元］留名睇林奠聽日再開記招求割蓆！

1111，1112連續開記招。
1113都要揸爆你個袋

政府開始驚

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲